[復仇閪]物管系列之一：唔發出不反對通知書

又係我地 復仇閪 過往戰力包括:
登場處女作 拆大公招牌
召喚地政總署 清拆何妖祖墳
第三波 專業清算南邊圍一帶僭建物
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
選舉期臨近, 一定有大量宣傳海報, 郵件入去你屋苑, 大廈同信箱。 事實上, 根據區議會選舉活動指引，候選人需要法團, 業委會同物業管理公司要求簽一份文件叫做"在私人物業展示選舉廣告或進行競選活動的批准書" 攞批准入去宣傳。咁樣就可以擺法團，業委同管理公司上檯，同選舉委員會發信聲明唔比任何關於選舉的宣傳品，海報，同拉票活動進入屋苑，以保屋苑中立。

但要業主迫到法團，業委同管理公司支持咁做，最簡單理由就係唔想屋苑混亂，咁就會有人支持。其次就係避免屋苑成為選舉工具，呢啲理由可以較多人支持，同夾到嗰班友都變中立。

呢張批准書有一個特點係你可以就個別候選人比或唔比, 但基於保持公平, 唔建議選擇性去比候選人, 而係一視同仁。呢招可以令到藍絲宣傳死晒, 入唔到大廈同屋苑, 但當然如果有新晉黃絲想入宣傳品亦會比呢張批准書封殺。

另外，所有住戶有對其住用單位獨享佔用權，你絕對可以唔比人去你屋企洗樓，透過屋苑或樓宇對講機拉票，甚或見到陌生候選人出入屋苑拉票，如果有，可以點做? 根據區議會選舉活動指引第8章，8.18條，佢哋話明智做法係先報管理處同報警，然後如屬實，選管會可發表聲明，嚴厲譴責或譴責有關候選人。

如果法團，管理公司大細超，咁點搞? 大家可以報比選管會知，而同樣會發表聲明作出譴責有關組織。

隨帖附上2019新版 <在私人物業展示選舉廣告或進行競選活動的批准書 >

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
由於我地既投訴個案有時會有D status update, 但又唔想開多個post 浪費大家時間
所以我地開左個facebook page 用黎update 過往既投訴case 情況, 亦都會有個好D 既平台同大家交流, 黎緊我地會做多少少物管方面既topic, 希望可以幫到大家, 踢走建制

請大家多多支持
不日會有場好戲

IF WE BURN, YOU BURN WITH US.
寧投熊熊烈火，光盡而滅。
不伴寂寂朽木，默然同腐。

一群專業清算師上

1823又係你呀

反正我推了

推

g持清算師

推呀！

推唔郁都推

---
休班警拎棍係方便啲狗著便裝喬裝休班黎做野

push

Push

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

G持1823專員

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

全世界無得入屋苑

p牌

其實俾對家照印照派晒下錢都好 but anyway 推

up

學到野

支持 一直留意樓主 與你們同行

呢個方案有點複雜

自動當選村撚只能講句支持

推推推

推！

ho ball

巴打加油

用制度去撚狗

未睇先推

推
清算佢老母

加油

Pish

民建聯依家好賤
買通晒保安 保安偷雞放入去

唔好俾任何機會對家 對家係用共慘党既做事方式 唔好大意同唔好輕敵會好d
而且成個選區咁多大廈咁多單位 當中一定會有老人家 被d假關心 同 蛇齋餅糉 換到選票

業務擴展wor 有埋fb

推 今年就同物管diu

輕一推

清算師好波

G持

邊個偷雞 就投訴到佢連保安牌都無 返去乞食

後勤手足好波
勇武手足好波

推呀

無力一推

保蝗食屎